{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103468",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 투겐하트 호텔"
    },
    "text": "浦項大潜洞のトゥゲンハートでは良い思い出を作れるようにいろいろと気を遣っています。 総客室数は24室で、韓国語でご案内いたします。 料金はオンシーズン、特定日、祝日には変動する場合があり、客室は1室2名まで許可され、人数追加は不可能です。 来場者のレビューによると、ツゲンハートはコストパフォーマンスに優れ、禁煙ルームなので快適な環境を提供しています。 駐車も楽で、社長の親切な応対に感動します。 客室はいつもきれいで静かで、ベッドはとてもふわふわしています。 この宿は何度も利用したいおすすめの宿です。 したがって、浦項大潜洞トゥゲンハートは、快適で楽しい宿泊のための最適な選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥゲンハートの客室数は何室ですか？",
            "answer": "24室です。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "1室につき2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートでは人数追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、人数追加はできません。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの特徴は何ですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスに優れ、禁煙ルームで快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの駐車は簡単ですか？",
            "answer": "はい、駐車は簡単です。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの社長はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "社長は親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートの客室はきれいで静かですか？",
            "answer": "はい、客室はいつもきれいで静かです。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートのベッドはどんな感じですか？",
            "answer": "ベッドはとてもふわふわしています。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートはおすすめですか？",
            "answer": "はい、トゥゲンハートはおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "トゥゲンハートは快適で楽しい宿泊のための最適な選択ですか？",
            "answer": "はい、トゥゲンハートは快適で楽しい宿泊のための最適な選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 325
    }
}